有冇人知世一摩係咪冇出？點解我皇攻勢都做唔起既？

世一串連中場大師摩迪肯carry我皇未

我朗必勝

球霸？penaldo？講個條友而家係咪哭喪緊

使唔使我搵球王片比你

琴晚阿朗先30碼tap-in完，世一摩仲未餵到波比人

已經成個月冇摩門教肯貼球王片比我地觀賞世一英姿喇

世一摩留力又話你知咩

笑撚死 世1摩重要性屌打牙朗
又真既 冇佢邊有得笑
娛樂性方面真係世1

成班世一肉酸到

賤種話佢重要過c朗

未射左球中柱囉
你估咁易呀